12歲美國YouTuber自製111條警暴series

屌……我12歲嘅時候仲喺度儲緊龍珠萬變卡咋

大家快啲入去佢個Channel訂閱+留言感謝

推

12歲就咁叻仔

推一早訂閱左

條靚仔黃到金，真手足

採訪答問題都答得好大體、成熟。

真係好感動

一定要推到Matan Even短期10萬subscribers，111條警暴片唔講得笑，幫佢=幫自己

佢同香港有咩關係？

純粹睇唔過眼？

Push

自從反送中，香港都有好多人主動關心其他國家既人民被極權欺壓

巧叻叻

G持

pish

佢一開始已經撐香港人

Follow埋佢 Twitter

佢啲內容大家一定睇過

但都要多啲開片掛機，幫佢加view

最好留埋comment多謝人

佢就係NBA個個細佬
日日都有rt佢啲片